覺唔覺係得中資股先有翻倍能力

你睇下隻長和鳩下鳩下咁

傻啦 一百毛一上市就升十倍就知本土先係王道

亦有無限停牌嘅潛力

係呀我11蚊入左

要買H唔好買A
我是但買左隻內房股
依家升左一倍

師兄持貨能耐都幾好

1660

不過震走左我隻3380

買中資股一定要講政治
好似吉車有姐夫照住會死?
仲有依家大陸係玩人口紅利所以先有翻倍能力
個D咩好醫生 美團 年年都蝕錢點解仲會有投資者咁傻你諗下啦

Yes
扑中763就上岸

1816
如果你ipo hold到而家，一早倍升左

我指血壓